# NLP

El desarrollo de la practica se ha realizado en un único notebook en el que se abordaran los 3 ejercicios que se piden:
* Modelado de Topics
* Analisis de sentimiento
* Generación de lenguaje natural
A lo largo del notebook se estructuran todos los puntos de cada uno de los apartados con los comentarios correspondientes.

